冰島得35萬人 都出到個魔笛 入世界盃，香港去左邊

800萬人全部虧既?

魔笛係克羅地亞喎ching

. . .

魔笛？？？

魔笛決賽出到？

識波 埃及都出到個美欺

摩笛？應該下中國先

世界盃忽然球迷

所以香港唔止韋拿

你唔問吓贏國去咗邊?

屌你啦魔笛打nba㗎！

香港有陳偉霆

我係咪要笑㗎？

天生亞洲人就係足球唔夠鬼踢 香港其他運動員有成績又唔見你講

樓主世盃係咪捧巴塞？

樓豬柒撚夠未

Steam 啲game點撚樣

香港有韋拿

我地香港有SiuMa

又話巴塞點點點勁 世界杯都無份踢既

波台依家好能多世界盃忽然球迷

難分真與假

香港足球排百幾Q到好鬼離譜
踢得好會畀人去賄賂

推到上報

牙朗射罰球好勁！

SiuMa

冰島魔笛

屌 咩料呀

樓豬想講冰島魔笛古莊臣...但唔知佢想講邊個古莊臣.

尼加拉瓜都出到2&b啦

13億人呢咁

已歿

香港人不飲不食儲緊錢買樓呀
野都冇得食仲踢乜鳩波呀?

碧咸都係香港出世

諗起中學d 瘋狂吹水自大佬

死開啦黃狗

有冇諗過偉大祖國有13億人 點解都入唔到

支那同咖喱

垃圾po

陳韋拿

要返工 不了

做乜鳩

蠃國13億人，連世界盃都入唔到

點夠你勁呀 俾少少錢買steam game 都唔肯 你依個綜援撚又有咩貢獻呀

沙田都多人過冰島

冰島件衫好靚

唔理咁多 隊咗 $500 落冰島當支持

香港夠有明星足球隊啦

贏國十三億人 竟無十一人是男兒

岩岩先係足球之家個POST見到樓主柒完呢頭又柒

香港都出左個韋拿啦

香港夠有韋拿

?

認識 當年香港胡國雄
應該有能力踢歐洲波

認真

香港有韋拿都入唔到

喺香港又係因為啲婦團，你唔讀書走去踢波話你冇上進心又話香港啲男仔好懶定係掛住踢波。

以前香港一樣入到世界盃，根本就係啲誇張嘅生活指數令到所有人嘅夢想都消失。

大家一出世就係為咗夠錢搵陳樓可以有地方住唔使瞓街。男人就天生被迫要養家，女人就可以兩隻腳擘大賺錢。再唔成功搵洋腸養都得

Siu Ma 又唔肯踢

因為冰島冇人steam mining

冰島擺咗好多資源落足球度，香港？
想book場都book唔到呀

一定要完全封鎖呢啲垃圾忽然球迷
要抽呢啲水死撚番去時事台出精啦

冰島d人又唔洗供樓，福利好，工時短

香港？邊尼時間踢波，聽朝又要返工啦

3/10 長者
2/10 廢中
2/10 蝗
1/10 蝻
1/10 細路
0.5/10 毒撚廢青
0.5/10 正常人

咁你入到港隊未

施古臣？

我都唔知你 up乜鳩

有冇link

唔係日本咩？

樓豬交稅交到傻撚左

屌，點解可以咁柒

香港人求學時期 個撚個同你講 小時唔讀書 大個食撚屎
然後就個撚個補習 為左考試

屌你老母忽然球迷

香港800萬人
樓價全球第一

其他國家係咪廢

摩迪臣

乜撚野呀

好柒

Ching去左邊牙

樓主仲撐緊冰島?

冰島重有碧咸添呀